[已證實]中環義士已成condom

我元你老母臭閪個朗咩
黑社會打交關你撚事咩

咪撚再推啲垃圾元朗開拖post
討論返尋晚中環無預警開槍清場
五大訴求同後續行動呀

我無嘢講
我要去醫院
我要見律師
我要投訴你

應該有三毛或者克警帶風向
搞到個個都係到講元朗件事

擺到明
你睇下啲負評幾撚快
咁嘅內容都腐皮，擺明係打手

attention seeker

我覺得香港人已經對警察開槍麻木左

元朗因為無差別攻擊先導致香港人關注

花生post一個夠啦
我哋挑戰緊國際恐怖組織中國共產黨
黑社會由鳩佢啦

推

推撚爆佢！！！唔好唔記得上環義士吖屌你老母！！！！！！！

你自己咪垃圾五毛咯食屎啦

元朗單野都係追緊執法黎屌
一樣

幫手推
琴晚啲tear gas幾粒幾粒放再開槍打義士

中環要理

無睇內容就收撚皮啦小學雞

唔好貼呢頁野就話人三毛
咁撚叻你未駁我呢個post囉

光復香港 時代革命

push

岩

對